QBear係隔離登post既文

原文：

大家咩睇法
正皮定負皮

又幫隔離登刷人數

垃圾教主
鳩改歌詞就比人吹捧
on99